（大發現）點解六四晚會唱熱狗首歌？

點解會唱城幫會戰勝歸來？

係咪熱狗去咗維園？

神雲偷野唔俾錢，仲講

下？

區諾軒送架

係“城邦天使”

城邦定民主呀